全新職業 派口罩師

肺炎肆虐 大家組團落街派痴左文宣嘅獨立包裝口罩，大家點睇。

推